# EJERCICIO 1 PRACTICA HTML

*Al iniciar esta semana nos pidieron la ficha de preinscripción para enviar a la alcaldia*

**ayer me olvide traer la ficha y me comprometi para traerla hoy**

***hoy por la mañana regrese a mi casa por la ficha, debido a que me olvide traerla***

[ver el video en youtube de como volvi a casa](https://www.youtube.com/watch?v=A5l24ASyqTk)